霍金都跳到嘅閘

唔知大家有無留意個黨鐵有啲欄杆係有個手把癡係上面，個啲應該係無障礙通道，天水圍就有一個完全係可以自出自入連閘都唔撚使跳啊，大家都可以報每個站類似嘅欄杆係邊。
btw推開嘅時候上面個燈會閃幾下，但又無聲你快快手關翻就無人覺架啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

特種部隊拎大口徑手槍指向市民
仲要係實彈，有開過火
咁大件事點解無人追究？

點解會有特種部隊喬裝混入示威者？
點解示威要動用到精銳部隊而唔係普通軍裝？目的到底係乜？
嗰個到底係機場特警？反恐部隊？飛虎隊？
點解人群之中會使用咁大火力嘅武器？
點解當時要用槍指向人群？
點解要向天開槍？

太子係大件事，但維園其實仲大獲

光復香港 時代革命

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

agger
但係P牌無得推...

推

霍金依家可以飄過去

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關